[PS4]人中之龍7 光與闇的去向 集中討論（2）

Q&A:
1.今集戰鬥系統係點?
改用rpg回合式玩法，但戰鬥時依然有qte，另外地形，角色企位會影響戰鬥行為
對rpg有保留既人可以download體驗版試下

2.今集地圖係邊?
主要地圖係橫濱既伊勢佐木異人町，當然神室町同蒼天堀依然會出現

3.有冇dlc?
都係D加經加錢道具之類，另外暫時有2個dlc限定職業

4.有冇舊角色出現?
有

5.我未玩過0-6，可唔可以玩呢集?
絕對可以，因為今集算係全新篇章，好多野都有變化

6.今集有冇伏?
根據其他巴打講法，人中之龍味道依舊，而且主角性格討好，戰鬥唔錯，值得一試

請善用不推文

請問種植係咪冇用唔洗理 我見後期都無限錢買回血既野

其實呢隻game真係好嘢嚟
我對game咁挑剔都玩到停唔到手
希望大家唔好因為佢變咗回合制而唔試試

係

好玩過之前果d先

同埋佢由做乞丐開始其實等同幻想世界既新人咁
去勞工處就好似去公會接任
幾有代入感

想問下人中支線係咪無限時？？
最後都會做得哂所有支線？？
會唔會過左一章之後就無左支線？？

唔會

第四章
去打星龍會
門口條友叫我準備好防具同裝備
但係我主角鐵通，外套，鞋，頭盔都戴晒，
點解都唔比我入

戲院呀叔個part好好笑
捱眼瞓個樣

佢下水道復活弱智
扣錢扣經扣道具番save room
咁我load save唔好？

另外兩格配件裝呢
都唔得就全部人齊頭手鞋

應該主角齊就得

4條友都要full gear

屌
神室1000萬可以買到所有極武要用既材料武
咁我之前執咁多空罐打咁多棒球做咩撚野

唔駛wo
我有兩條友冇鞋

唔駛 我淨係主角都得

係唔係要向前行少少執發埋有人派傳單個劇情

淨係玩過6
但覺得幾悶下玩左一陣無玩
反而想買7黎玩下

其實都係唔齊
至少無事務員同男公關把素材武
屌 到底事務員把野邊撚度有呀

繪梨個絆劇情真係好正

唔駛
我打完先遇呢個劇情

執到啦春日, 20幾歲既女女

我想問下 你地10名之後用左幾賤時間上到1?

同埋韓國街汽水機個肥佬兩次叫我出資都係蝕
股東大會玩多左原來咁易

同埋想問你地覺得咩角色配咩職好用?
難波我轉左占卜師廢到喊
繪理轉偶像真仔幾好
小紗個旋風手袋太好用唔捨得轉
韓仔轉左做公關襯晒
一番我都係勇者

其實係唔想升過d rank 好痛苦 一個轉都一排讓一隻咁

大家對人物配咩職業有咩心得？？
燒餅妹轉左發牌員 好似好廢咁 發牌武器邊到有

見維新有特價想買
但玩慣新engine會唔會唔慣

發牌招飛標好撚勁
必定打3次
再幫佢上加爆擊裝飾
配埋賭場爆擊傷害增加個武器
前期遇神殺神

維新幾正, 衰在冇中文

咁勁.....
但佢係邊到買到個武器，整無得整
另外 賭場武器係要贏比賽？？ 廁所個個地下賭場？？

飛鏢隨機打3個人 唔係打3次呀

廁所賭場有晒2個武器
升級用個個同材料武器

如果得一個目標會打3下

每次股東大會之後升1~2名左右
上網睇過話其實唔係咩騙唔騙案
係成功率高低問題
賺少少嘅方案都唔代表一定得 只係高成功率咁解

四廿幾歲無職住雞竇發夢做勇者

咁就仆街
玩賭錢完全唔識

第六章一開頭吊起紗榮子睇到扯撚曬

唔洗識啦
直接課1000萬買籌碼

有排賭 用錢換coin又換到手軟
我就是但1條女轉偶像 主角勇者 其它原職
難波一有得換就冇用過

其實唔急住升到極 求其500籌換住塔羅
升到最尾+2 用住先都好夠洗
等打到後面去神室町再直接買囉

打到爆機都剩係升左主角枝棍

馬淵都唔知係唔係基既
除鳩一番衫都唔除紗榮子衫
仲要搞一番先

進入「星龍會本部」之前可以先到附近的裝備屋「LOVE MAGIC」購買武器和防具。
建議購買「鐵管」和「紳士傘」，同時給「足立」裝備在支線劇情No.2中獲得的武器即可。
☆為春日購買所有防具
由於不全副武裝的話無法進入星龍會本部，所以這裡建議只為春日購買一套防具。
在進入星龍會內部後依然可以繼續獲取防具，因此「足立」和「難波」此時沒有防具也沒關係。

耐久カッターナイフ 事務員 賭場の景品
係咪呢把

其實世嘉唔知叫on9 定好人
好多麻煩既系統到最後發現都係用錢就搞掂
好似花咁 我仲on 撚鳩鳩種 種完先發現有得買
搞到佢發明既系統到最後都好似condom 咁知有但冇人會玩同用

想要紗榮子BB多D

個經營公司MINI GAME玩到停唔到手

呢把係可以升上去個把 唔係合極武要個把

打工英雄升到幹部英雄之後老闆俾

咁麻煩架咩
係咪高階英雄再進一級就係幹部

留名

好似仲有資深英雄

紗榮子 對波正到

經營 好玩到仆街

有邊個估到一隻雞同一個老人家可以大炒股東

陣間落黃金格價先

我覺得0真島嗰個好玩好多 啲集好簡單1個豬狩就解決一切問題。

今集係劇情片重咗定係我錯覺
可能係劇情太吸引 自己無飛到 好似睇動畫多過打

當佢解釋到主角幻想自己係勇者之後
我就發覺唔應該笑9佢魔法遊戲 反而無以往咁悶

地圖又大咗好多(同之前系列比)
多咗好多小路 專登比你兜路唔打交

兩日玩到第3篇
暫時睇多過打

有冇知支線14點觸發
搵極都搵唔到

春日係要配紗榮子

紗榮子著浴巾果度

好似係女npc送野送到滿好感？ 姐係浪漫 轉職 酒吧果幾個 上個post見人講

唔該巴打 我睇下先

最快係咪已經4期經營一個股東大會

禁好耐

好心我一年同公司賺8個億，唔好俾300萬咁少

我考哂牌都冇豬狩

請問點先會有？ thz

係

幾分鐘者

咩配置可以去到八億 求教

小弟整極都係兩億

係門口應該有佢支線。

2x4咪8...

有野唔太鐘意，少左battle intro

我傻仔以為可以一次八億

究竟有冇得skip營業過程架，直接股東大會

學完人造衛星的精髓

唔夠mp出

燒餅妹小小姣味都冇
用落好多角色都唔夠紗榮子咁有神韻

大婆繪梨
2奶沙紙
sp善煦
真愛少主

今集有蒼天堀？

維新好撚正

有

不過好似格硬加落去咁 個度都無野做
淨係得個鬥技場 感覺好似整響邊都無所謂咁

繪莉個配音真係唔掂
升緊唔同角色既職業
紗榮子偶像唱歌扮q補升把聲正勁多
繪莉老牛聲又唔姣完全唔岩feel

今集值唔值得入手？耐玩性如何呀？

值得一試 反正都要三月先有新驚玩

今日落信和一睇
一間$478 , 一間$498

想要繪梨花多d

80個鐘先爆機
可能中間練人練得太勁打boss已經69lv
直衝打爆左冇卡過

比佢用大姐頭發牌員或者本職算 要扮Q個D好難頂

咁想問個地城打到尾會有咩?

其實佢主線設計算幾好
基本上照住主線玩都夠打爆機 鬥技場果到打一次30 之後就輕鬆D

金箱
我見過一次但打唔贏
練緊職冇補師

唔知係咩item 可以擺到咁重要位
咁有咩職好練? 難波我想放棄
大叔因為係蛇叔配音都想用下

一個偶像做補
其他你鍾意就ok
唔推薦練既就 sm女王 廚師 保鏢 刑警

正常速度咁玩
打下支線
大約幾個鐘爆?

55-60左右得啦

好感動今次賽車咁易玩
諗起木村無人機玩到想掉手制

我都覺長左，打左10小時先去到6章

你地刷錢揀打牌定經營？兩樣玩下玩下都唔覺意就用左幾粒鐘

30幾個鐘都爆到
尾果4 5章劇情去得好快 冇乜拖戲

刷錢最快應該都係經營
我就覺得冇野做好悶 索性打鬥技尾果5層算 不過時間耐D又得百幾萬

仲諗住sm 女 過癮tim

dlc 個惡魔同大姐頭唔知係唔係好勁

應該勁啦
我就唔會買
好憎咁樣嘅dlc呃錢

刷千禧塔快得黎又唔悶

以前無玩過呢個系列，見到幾好評，想試下入手玩，但點解好似到到都賣曬？邊到有黃店又有合理價錢賣？

最尾果一章居然企係道任影
不過前期浴袍又唔比影, 屌, 垃圾GAME

上坂堇, 邊有得比
J 到虛脫

渣波小姐係咪要跟順序搵定點
同一個位刷左十幾分鐘都未出

叫真島幫一次手要100萬？on9架我想狂睇真島呀

幾時更新可以俾艾伊入隊

人地直系組長收你1球黎幫手仲想點

今集鬥神符好廢

考牌有冇得cut過場，唔想次次都睇一番拋起

想問下點樣可以影河童

銀娥同銀蝴蝶邊到有？？

請問第一次股東大會係咪必輸 我得三個人 三屬都唔齊...定是但請個紅色入隊先？

請個紅色先啦
唔齊3屬好難打

係右上公園有機會捉到
係咁跑黎跑去捉就得

方向鍵上

屌你老味刷左半個鐘蒼天堀個揸波小姐都刷唔到出黎

無得買

啲蟲執返嚟有咩用

好似唔知邊道可以用point換
唔記得

執罐都有，但好貴下

係公園行左幾個圈都執唔到

最尾果個支線笑到仆街p5修羅場

1位（初登場） PS4 龍が如く7 光と闇の行方
15万6993本／セガゲームス／2020年1月16日発売

2位（初登場） PS4 ドラゴンボールZ KAKAROT
89537本／バンダイナムコエンターテインメント／2020年1月16日発売

3位（先週1位） Switch ポケットモンスター ソード・シールド
55604本（累計 331万2358本）／ポケモン／2019年11月15日発売

4位（先週8位） Switch リングフィット アドベンチャー
35860本（累計 58万3429本）／任天堂／2019年10月18日発売

5位（初登場） PS4 三國志14
20095本／コーエーテクモゲームス／2020年1月16日発売

6位（初登場） Switch 幻影異聞録♯FE Encore
18797本／任天堂／2020年1月17日発売

7位（先週6位） Switch 東北大学加齢医学研究所 川島隆太教授監修 脳を鍛える大人のNintendo Switchトレーニング
15790本（累計 10万7698本）／任天堂／2019年12月27日発売

8位（先週4位） Switch Minecraft
13919本（累計 122万2666本）／日本マイクロソフト／2018年6月21日発売

9位（先週2位） Switch マリオカート8 デラックス
12370本（累計 273万7674本）／任天堂／2017年4月28日発売

10位（先週5位） Switch 大乱闘スマッシュブラザーズ SPECIAL
12347本（累計352万2802本）／任天堂／2018年12月7日発売

食鬼mini game果隻執罐wo

唔該哂
完全唔知有得影相

我去睇過得普通蟲渣喎，有銀蟲咩？？

合武

睇唔到你要銀

想問下經營。。。。
6間公司total擺18個員工。。。
但請員工可以請成幾十個有咩意義€_€

有班專做打手

股東大會負責嗌交??

想問下有幾多老玩家冇買

係 有啲人經營好廢 但係說服力勁

噢…冇咩留意
因為我買左ur員工包。。。
經營同嗌交都係搵佢地做主力

都係for冇課人士 課咗人物包唔係on99初期見契約金0請晒所唔人就冇無事

er......我唔係好明你講乜
不過我冇買哂。。買左4個咋

我買晒人物包簽晒所有人 結果營業蝕死

股東戰 牙婆 雞 破防用 有張銀卡升爆800口才做主攻

經營其實好易玩
我中期借銀行10億一野upgrade晒d樓去

說服力=攻擊力
鬥志 = mp回復速度
發言成本 = mp消耗量
我咁樣理解有冇錯??

終於爆機， 唔買game 一定後悔
無論佢咩玩法都好， 故事絕對值得比錢
google 一下人中6 首周21萬
唔知人中7 呢個準唔準
16 號賣， 今日先22 , 口碑慢慢升緊，
最終可能同6差唔多銷量
而且好似周圍都唔夠貨咁

鬥志應該係人物hp

冇錯
不過鬥志其實唔駛理
你3屬都搵個攻高mp少就ok
剩位我就加多隻雞

我一開經營就玩到第一冇玩過主線
而家係街招d人都唔知有咩用

解打工任務成就

韓妹最正

駁唔到

今晚終於到睇四章，放工返屋企追劇好辛苦

而家兩次都停向第3
股東大會都100%過
但都只係keep 住3

d 不動產 賺多既已經買左
有d 我連未請既人都睇晒 都無能力夠食

請問你地係買咩公司

買最New 果D 公司就得,
之後睇下可以升級既野升級多唔多, 可以補救下自己D人仔能力不足

其實拎左第一名之後 係唔係唔做使買賣產業?就咁襟開始營業 打股東大會就得?

唔洗 打開電高睇住片刷錢就係
我可以同你講 一億都唔太夠洗

我見浪漫要2000萬
之前post 睇到io後d 武都二三百萬一把
我而家得千幾萬

電高係咩? 仲未識刷錢

同埋幫襯陪酒小姐其實有咩用?我男個d 基友度都滿了

啲陪酒好柒，我自己帶個兩條女仲正

隨身面紙邊度有得買？

佢可能想講電腦

我上到第一就冇再點執d 人仔
鳩按上到100億解成就

後期d 裝其實唔洗買
只係升級要d 錢， 你預2300萬左右， 夠升埋浪漫條女就夠
之後升頂支勇者棍， 打鬥技場26層～30層 幾次又有幾百萬
其實後期d 裝， 大部份都執返黎

再後期d 打一兩轉 地下水道就夠

冇記錯係執汽水罐條友換

我而家岩岩11章
即係其實主角都唔係好使轉職

初期玩公司 大家會唔會借埋貴利同私人公司？

勇者其實好好用， 有招技一開始放多一條命
又有補血， 加攻， 支棍夠大力， 升頂有2百幾攻
不過成team 打後期boss 最大力輸出唔係佢

一定借， 只要每月夠還到錢， 唔係繼續扣到負就得
當然你唔借又得， 慢d 同埋過期會比人罰錢

卡咩?

已經爆左機
其實應該搵人開個劇透post
依家無聊得濟一邊解白金一邊答問題

我想知點拎 銀蜻蜓

發牌員屈到完場
3下六百幾射幾下就死

請問公司投資方案係咪失敗多 次次都唔得咁既

打到第五章，想問之後會唔會可以返神室町個地圖？

前期點搵錢

我係摷汽水機底賺第一桶金。
有機率搵到樣叫"金盤"嘅野
跟住新手區域有個支線任，做完之後新手區會多左間當舖，將金盤賣去當舖，一隻10萬

隨機既我之前問過
錢唔多都唔使做.其實賺得少個d 可以唔理
我覺得最緊要有錢賣廣告

果10萬係開到一番製菓前都係救命錢黎

前期無搵過錢
一路打一路汁裝
金盤 銀盤汁埋都無賣過

更新左1.03 有咩新野？？

點解轉職條女送晒花都冇劇情既

好似要能力夠10

夠啦
就係送晒都冇

好似係轉職中心門口附近先有支線
唔太記得係咪咁 淨係記得喺停車場度開始傾計

我發玩裝左加exp 道具會多左個icon向戰鬥個時
職exp 無

一番要所有職轉過一次

得左了 thanks
春日食囡皇

出面仲係炒價？

想問下升武器素才 係邊度有得買

右上角公園
如果係1粒 2粒個D就要打蒼天堀競技場

睇大家評價人中7又無想像中咁大鑊喎
如果係惡搞同歡樂向咁都唔錯
可以當佢係rpg新game打

不過打多陣三國志14先

當外傳唔差

邊到有貨

我想問如果 想玩返之前既人中 係唔係極係最多野玩同最靚?定6?

0係最多野玩

玩花牌個地下賭場好似有得換銀蟲

我都有諗過玩返之前嗰D
但係怕接受唔到個畫面

好似6係最接近
定極

但唔知除左變動作仲有咩唔同

當舖支線任點開始？ 行到去見成門口垃圾

單係風化島已經屈左機
我果時玩左成日風化島都完全冇厭

同個人講野之後打佢

係wo 仲有隻0

咁唔計故事(無可能追返咁多集)
係唔係畫面同可玩性最高?

幾時先有得開公司
無錢就住就住洗個感覺好唔自在

第5定6章

我

依家玩到去橫濱貿易公司打工
仲有幾耐劇情到？

0 極 極2 5 6都要玩
3 4就睇你接受能力

Ps4有齊嗎？？

打完就到好似係

可能我已玩到大陸仔果章先去果度, 行幾次都唔見有人

下 即係無得當野?

可能要後小小先做到呢個
推下主線先再番黎做

總於升到幹部英雄拎到事務員把極武既強化

我覺得隻game 個魅惑效果真係好屈

事務員勁咩？？ 姐係燒餅妹個職？
咩武器先升到極？

有呀 PSN而家好似特價緊

屌那星差個捏捏就白金都可以搞左我兩晩都未搵到

唔記得邊度換嘅咩耐用美工刀
係燒餅妹個職 其實都算勁嘅 我覺得
同埋把極武可以無視防禦

唔勁呀
不過差佢個把武器就全部職既極武都合晒姐
好似花牌換個把美工刀可以升上去

真係一個都無呀? 會唔會bug

坐的士reflesh個地圖
每次坐的士都坐遠小小先番去個個位
我琴晚都搞左2個幾鐘

琴晩遇到大坂果個，應該純運氣問題唔係bug

我keep住神室町，横濱來回左成晩都無出過

唔洗來回唔同地圖
係神室左邊坐去右邊就得

將棋有得換

最多野玩我覺得係5

唔識捉棋 點玩

跟著解殘局有29000點

唔夠就之後裝個將棋app

0~極2必玩

3~4我頂唔順個畫質

5可以一戰

6如果係桐生fans就唔好買啦，但玩其實係ok，係劇情on99

但玩人中唔好一次過玩，會玩到好厭

點用個app

我係講用你真人自己手機裝個將棋app

唔係ingame有app

ios有無咩推介

呢個掛

我an狗sorry

其實真係入appstore是但搵個都ok
揀個極難跟佢行就過到
前幾集都係咁玩

thx

今晚試下先，真係人都癲

用電腦同電腦捉

其實極 係有咩唔同?

重製
極姐係原本個1
極2姐係原本個2

極同錦打果場正到

咁多把武器要升。要預做社長 儲定幾多驚錢 比較好
廿thx bro

最多野玩我覺得係5, 畫面最靚我覺得係極2, 劇情最好係人0
6同極2同一個引擎 都靚 但劇情麻麻
0同極同一個引擎 我覺得戰鬥做得最好 分4種唔同風格
我覺得人0,極,極2,5同6 要玩
而冇極果3代
3我覺得麻麻可能真係戰鬥系統成日比人擋好唔鐘意 但個boss塑造得幾好
4我覺得幾新鮮 同埋劇情同5有關連
5 劇情結局埋尾差有d虎頭蛇尾 但好多唔同野玩 呢代唔玩真係好浪費

你如果唔想玩太多小遊戲既
我諗都要儲6 7千萬買極武最後一級既材料武
要買 保鏢刀 公關小姐個包 發牌員 水晶球 拆解大錘 防暴盾

原來有咁多集
真係奶有愛先會玩得晒
我想試下玩經營夜店
我開頭以為7都有
點知好似無

012 故事極好
3456 就隨你

木村之龍僅次於0

當你玩玩下就會對佢極道既故事著左迷 人3同人4我基本都係純為左睇故事而玩
經營夜店既話得人0同極2 而2代既經營夜店故事線有少少關連
7代連搵公關小姐都冇左 本來見到個獎杯以為keep左
溝女都冇拎人中木村果套系統 剩係送花送花同送好多花

趙呢個角色真係同好多鳩職都好夾
占卜師 舞者

其實點分 角色適合用咩職業？？

Ssp 星星420

睇物攻定法攻
物攻高既角色咪玩物攻
法就玩法
但其實個差異唔係好影響
最重要都係d裝

木村個隻玩過試玩唔係好鐘意
人中7我都係玩試玩鐘意先買
玩左7後發現都幾有趣所以想試之前既正傳

人中木村都係外傳性質 個故事冇咁人龍(不過都寫得幾好) 引擎應該係同極2同6一樣 而有d動作,極技都係同人4既某個主角差唔多
我掉返轉反而一開始唔係幾睇好人龍7 玩試玩覺得ok 實際正式買黎買之後覺得呢個改動真係好好
之前好似有聽過消息話人龍維新有機會出中文 如果真係會出就好

你當睇套木村主演既日劇

仲有維新，維新其實都唔錯，係衰冇中文

出人龍極維新就真係正，以前要睇住本劇情小說黎玩

支線32 叫楓果條女, 仲有冇係邊個支線出現

直情意外之作啦

本書仲厚過個game盒

出人龍維新重製我都收貨架啦淨係識少少日文 睇得明三成 玩左頭三章覺得好正 如果有中文就好了

冇 應該 之前頭兩章都好似冇見到

差最尾個塔就白金了
唔帶偶像過唔過到
練緊職2隻偶像都30左

其實維新都係PS4
Btw聽講維新支那版有中文 都唔比港服中文

過到 好Q易
我一打完最終boss就直接打塔

希望之後有多D 關於條女D野
個背景好迷, 好想睇落去

成功白金終於搵哂啲捏捏

女鬼支線果條女，在生果時係邊到見過佢？？一d印象都無

信和炒到上498
比我搵到間428
直銷 gamezone全部話過年後先番貨

全部1lv 職去打先

依個支線內容係咩？？

咁又未去到咁易
不過值得一提係 D卒仔仲難搞過個5隻王

2點幾 星星420

我D人物 7x lv應該冇事既
同埋打1 2場都升到十幾廿lv啦

差得唔遠 幾蚊益下啲舖仔算

原來7X幾
我好似60定59就直接去打 好輕鬆 無補師偶像
不過D職業rank 30哂
D王80lv 但仲易殺過D 5X 6X卒

就係女鬼果個

結局想講兩句(劇透)

全game最煩一定係個D看板人
硬到on9

打真鳥同大河50lv, 我得3x點升lv

打鬥技

90個鐘白金
用練緊既職都打得贏亞門
中間晒左勁多時間合武器同玩垃圾小遊戲唔知d武器可以買

唔想蛇叔用防暴
有咩職推介

舞者 公關 占卜都幾好用

無中文不了 呢類game 都係睇劇情

另外想請教 岩岩打到蒼天鬥技場
我想問你地會唔會call 外派幫手?
有d 7回合入好難過

total 幾多層架?

30層，係咁出極就夠做啦

好多幾回合內都做唔低
咁打完呢個係唔係仲有個難d 既?
定要返地下道個度?

一番放衛星, 發牌放飛標
連埋其他人放大技, 照計唔太難

唔知點解4X 果D支線唔開比我
究竟有咩條件?

哦 原來發牌員可以打到咁後
我見之前有巴打話佢頭段好用 但個時我已經中段.所vo無升.我係用勇者 媽媽生 繪理sm 韓鴨
都係靠洗腦同魅惑 磨
所以快回合既我有難度好多

而家打到去到28

隻game au好玩度好似個時玩P5 咁
好鐘意

難波18lv占卜拎大電 轉返。街友22lv
有debuff aoe控場

因為隻GAME D招有相剋
飛標係後面可以打好多BOSS都好大力

今集d cg好似冇6咁靚,一近鏡就好明顯

打晒30了 好多層都miss 左d 5回合內
難波佢再翻兜之後我棄左
好係轉左做算命 但擺向後台算
我可應遲下再去挑戰下.我其實驚唔夠大阪班人打所以狂練功

淺田涼喉錠的空罐

有冇人知係邊度出？

地下迷宮有啲路block左點開??
仲有職業rank好難升滿€_€大家有咩心得??

轉職做拆除師

rank 我都係裝返有1.5 個個配件
我自己就3帶1咁練
d rank 但根本打又打唔到,又食唔到人一野

鬥技場額外獎勵

覺得舊角登場幾好，唔會太唐突又唔搶主角戲

慘 打完30層 都係唔夠真島個兩條友打
我仲以為劇情係要輸tim

+1 點算

係咪一定要春日專??
蛇叔轉得唔得?

得 係呢個職就得

都癡線 d 女次次俾佢打到半死 回得血黎又打唔到佢.仲出分身.我真係以為劇情要我輸
唯有試下call 外派

叫foodpanda更加打唔贏

講緊6章主線迷宮？ 係咪過左都可以入返去拎野？

好慘呀 我仲以為打晒30層叫做練過下功會夠打
唔通要返去再練幾個鐘功

係呀 可以返去練功 但我淨係刷左幾下個個街友王 無再向下

刷到45up再去打 買定埋hpmp水
靠韓仔5絆奥藝打

我都48lv 啦
試過個個咩絆技先出晒
衛星炮都扣唔到一半

個配件叫咩名

唔得嘅??
我蛇叔轉左，春日冇轉。落到去仲係block住嘅??行埋去又冇反應，唔知點打爛

幾時可以轉職
我依家係第五章開頭

5章中

想問下邊道買到加攻速既道具 黑警轉左做舞友 想佢起手就風車

每個職都唔一樣
係專用,d 名每個職唔同
向配件度
男錢關係卡片
媽媽生係唇膏
蛇叔係手冊

啱啱打到第四章 主角自動轉做勇者 但係其他話已經可以轉職但係唔知點轉 去職業中心又搵唔到 想問下其他點轉

我自己果隊飛標打佢地最大力
其實佢地有D 招係剋佢, 你續招試下指住佢, 會寫住WEAK

可能劇情未到?

職業你地係隨心定點？
有無咩想法而轉的？ 有諗過玩野轉晒成隊保鏢/舞者
應該會好銖笑

但又驚做咗on9

5章主線自動叫你去

我暫時第6/7章 我勇者不變
不過可以咩都轉一轉玩下 反正主角要轉哂咁多隻職業先觸發到轉職果條女加入幫手攪公司

同埋聽人講好多技可以繼承落去 轉咩職都用得返果招技

媽媽生我一開始就轉idol 因為把武易買+有全體回血

街友我就唔轉住/黑警聽講好廢 轉舞者玩下風車都唔錯 全體技來

屌你笑9富奸休刊

有d配件要解支線送

唔該巴打 btw隻驚真係好正 停唔到 我未玩過之前啲個啲 今次比個回合制吸引左

要主角轉一次先得

sorry 我無講清楚 你返去職業中心
春日轉一次 之黎轉返勇者就可以之後行埋去正邊形打爛
sorry

但點都要個奶媽

占卜師個武器擺明就貴到癡線

呢個職真係好用?

雷法師

咁個金球應該必需 全屬性加強 d 個or件裝都貴到癡線

真係玩鳩啲唔識玩既玩家

小強係唔會除左執垃圾外冇其他更簡單既入手方法？

覺得冴島好型 佢d衣著最貼地

我玩哂咁多代呢代真心改得好好 希望下代再改到完美啦

偶像招螢光棒極點拎

呢啲極點出

職業rank 升到夠高
你襟能力 三角形 會有寫升到幾rank 會學到咩

嘩 癡線 個真島真係打唔到
分身又係咁打死我d 人
回完血又俾人打返轉頭
到冴島出埋黎又俾佢秒
我已經50lv

係咪試玩版先係寫住極字
正式版就彩虹icon

想問被虐狂大叔點打到佢 扣唔到血

你D人咩職 幾血

我勇者6XX 血, 偶像600血 , 發牌650, 黑警700
發牌去左打POKER果邊, 用10000籌碼換左件爆擊加傷武器
之後去公園附近用東城會章換左1,2個加血飾物
勇者棍一定要升頂
其他人D裝都係鬥技場儲返黎

全部都係50左右, 衛星打完分身就唔洗再用
勇者比條命自己就幫手做第D野, 食下道具之類
間中出下鈔票摑打, 意外地大力
總之唔死, 發牌放飛標磨下磨下就嬴
偶像不斷補血
黑警夠硬, 行行企企, 打分身果陣可以幫手放車輪轉

大約係咁, 偶像補血好緊要

我記得唔洗理, 劇情係咁

勇者
媽媽
sm
鴨
拆牆

我頭先試多左一次
出晒所有出到既外派
係咁回血 補mp
d 普攻根本打幾十
估唔到係用外派隻蝦佢地中左毒每rd 扣100
我就同佢磨
雖然好辛苦
但好好玩

原來玩到呢度已經要升到支棍頂啦?? 我無錢呀 浪漫個2000萬我都仲未俾晒
睇黎我自視過高.
可能我真係要升返餅妹做發牌員

好正呢個sub story

你唔升頂都得既,但發牌一次打幾百, 勇者鈔票摑打又幾百
我果隊, 輸出都係靠佢兩個

睇完你咁講 我覺得我根本越級挑戰
我都無人輸出多過200平時
打boss 都係under 200

我覺得轉左做rpg其中一個好既地方係可以體現到同伴既重要性，以前雖然有時有同伴做npc一齊打，但基本上都係食花生，靠自己打。rpg控多角真係有一齊戰鬥既感覺

係100000
要玩幾場德州all in 先拎到

前往「」公司，離開公司後會觸發「尋找貓咪1」。完成後可以獲得100萬日元的獎勵。

有無巴打知喺邊度間公司 地圖無呢個名
交任個啲就搵到 總公司搵唔到

係唔係日但一個賭場都得?
我其實無玩過賭個d
淨係夾錢仔同經營

地圖左上

大既地圖左上 有logo 個個
佢樓下有間cafe

🙏🏼 thx

我玩公廁果個
唔知有冇其他

點all in? 輸左load save?我都唔識玩牌

真接課1000萬買籌碼啦唔識賭就

成身都無1000萬

係咁raise
輸左Load save 不過我只係輸過一次
你係咁raise 啲電腦會郩底fold

過程唔洗20分鐘

值得參考 轉頭試 我頭先打真島太辛苦而家迫自己刷lv

唔用唔知洗牌妹勁
頭先岩岩轉而家練到22rank 了

補充:可能咁啱自己好彩幾場都straight

淨係出頭降飛標可以屈到完場

可以load save 都可以駁下既
不過呢隻game 真為萬惡金錢為根源

所以我有爛牌都係咁raise 但又好彩最尾砌到蛇,一場都羸2萬幾代幣

劇情麻麻地，有無中文都無所謂
係戰鬥好玩

黑警係做原職定做盾牌佬？？

韓國鴨係咪全部都單體技？？

感謝你呀 我已經成功左 換左 幅牌同兩件加經裝

玩公司咪有

大家有冇日文攻略網 參考吓
睇下武器升級個D

第一之後好似好悶 我其他野唔買賣
只係耐唔時安慰下員工
條數係係咁
股東大會個組合都懶得轉
但玩左300萬x4 後好悶

春日咁就同桐生一樣打咗兩次老虎

刷完幾千萬 轉個頭就無
為左買野先去刷下

得招槍技打扇形範圍

算唔算係bug
咁易羸

速度快已經夠屈
人地郁一回合,你已經郁兩回合

招技叫咩名？？

有得落毒 （boss易中毒）
第一招技又大力又低mp

唔記得 佢得3招槍技
第一招描準射1下
第二招連射
第三招就係打扇形

公司果度除左一開波間餅鋪
有無話邊間公司回報高？

我都執左個蛇 call 到有4萬幾 都驚險 因床費事load game

無 你d 人夠食佢就得
之後你就會好快手賣左賺得少個d
我第一次玩仲驚青 驚衰 點知原來唔會衰,只係快同慢既關係

我見唔同鋪啲介紹有話賺得多唔多
係咪唔洗理

唔好用晒d 錢去買錢司同升
留返d 錢賣廣告 有賣廣告會賺多一倍
我開頭無錢買 玩得好差

原來我細佬有玩人中0 同 6
咁我買埋極1極2就ok

諗返
原來人中6 個幫會戰 已經係試緊今集個所謂 動態指令

Mix咗好多朝流野入去做支線
打工英雄 = 一拳超人個英雄協會
圖鑑 = 寵物小精靈

有無同感

果個似係策略game咁 果陣為左白金刷幫會戰刷到唔想再玩佢

去緊橫濱有冇巴打指教潮聖路線

紗子做偶像 燒餅妹做發牌 黑警洗唔洗轉防暴
春日 勇者幾好用

想問問今集桐生有冇份出場？唔計召喚獸

主線戲份多

四驅契弟笑死，今集講到自己拓海咁

想問下是咪每個sub story都可以解鎖幫手？

個寵物小精靈真係笑撚左
啲sub story都好搞笑 個班黑社會call g要玩扮bb

果個大BB 真係笑死
仲要係組長

其實打卒仔個陣有時都會打啲日本毒撚 都幾搞笑

一開始借錢升餅店 淨低500萬賣廣告
儲夠錢就買人買店 買店正常愈貴愈好 仲要睇下佢個擴展規模數 愈多愈好

借銀行錢借到盡是常識吧
但係廣告就好似唔係成日有

感覺上開兩次大會就有廣告賣

55mp個招超勁

刷捏捏刷到懷疑人生

邊到仲有現貨 想一陣收工去買

除左十億第一次唔太推介借外次次都借盡
十億借完起到兩間鋪到頂但都還唔到錢迫住load save

借盡買鋪is ok有正數就得

我覺得每升一區就借銀行最貴就一次就可以 換新店升人應該夠用 然後夠錢還還咗先 唔駛比利息

轉型通常多人觀望

第二週可能5萬人回吐

玩到三十幾名剩係借過一次五百萬
想知其實d店駛唔駛keep住換 定其實升爆最貴果幾間就得

營運公司真係幾悶吓
要去到100億真係好痛苦

你每過一階段就有高一級嘅鋪比你換
30幾名呢刻
你有幾億咪將賺最少果間賣走再換果期最勁果間就ok

有冇人知106 同 252 係咩pokemon
差呢2個齊圖鑑

數位啦屌 出面炒到五舊水 on99

我出人龍之前咁岩去東京順手去左轉橫濱

JR應該可以去到橫濱 然後市內好似有條地下鐵 有個站係伊勢佐木長者町 果度附近有個商店街 果邊應該就係人龍7既伊勢佐木商店街區域

之後就係中華街同上面既山下公園 一條直路行過去行到象鼻碼頭可以見到個港未來既景 即係個摩天輪
不過果陣未出 所以都唔算好深印象 如果而家再去一次應該會plan得再仔細d

188都斷晒貨 但0-6都儲碟唯有等返貨

琴日ssp星星 420入手

最尾21F 大海原檢定考試係咪抽5條檢定既題目
姐係唔會有音樂/運動既題目

唔該

想問下sub story龍蝦應該喺邊度搵壽司比個死乞衣

便利店

我唔見有

便利店好似有兩間
去另一間睇吓

打真島個part好熱血
個bgm好似係receive you變奏?
好正

最近關內站果個便利店

搵到啦巴打

第十一章終於知道張假銀紙係咩意思😲😲😲😲😲😲😲😲
好期待之後既劇情但又唔想咁快完😂😂

有無方法前期打死街友

大家有冇鐘意邊個支線故事~~~
個人比較鐘意白衣女鬼故事同被虐狂個故事~~
仲有難波個絆故事ENDING都幾OK

用多hit數既技

巴打咁快

同能唔夠神室町熟
真係得中華街同埋行唔到過去嘅樂園摩天輪比較影認

一定係女鬼

四驅契弟

吹到自己幾勁點知一take就打嬴左佢

唔夠同生一馬打 又要升lv

上集幾撚慘，妻離子散，今集吹到玩車玩到上市

尋晚打到去 死左3次

我真島個次死左3次之後罰自己打5次 鬥技場

前期係指幾時 係咪賭夠拎到經驗加倍先開始刷lv比較好

想問埋賭場正確名係咩 已經第7章都未入過

飛龍賽車有冇話升邊部好

要時尚夠高之後去中華街公廁

thanks

啱啱玩到搞公司個度 完全唔知做乜 唔識玩

有冇人知江湖寶貝中心向邊 地圖冇標既

地圖有隻公仔果到
韓國街

去左熱線買 雖然450 但黃店是旦

請問拆除工實際有咩位必拆 追post話左下角有間屋比木板封住 同地下城 仲有飯店小路係我已知

想問職業技能加既屬性係唔係常駐?
例如街友 rank2會加10mp， 咁我轉左做舞者會唔會都加10MP?

紅色標示果d先會跟角色走

初初第一輪唔知做乜係正常

個股東大會得返11%

屌蛇叔招無敵風火輪

想請教支線任務海濱公園個韓星想要水邊到可以買到比佢

仲有廁所條友要廁紙邊到有得買？

我除左間餅舖 其他都賺唔到錢

酒吧果到兩間食店 附近有條梯上2樓

廁紙要玩黑衣果個撿罐頭小遊戲換 換夠十個左右 不斷有任要廁紙

買水就是但汽水機 藍色機買支咩清水比佢

推

偶像
基底 漂亮麥克風 強化中會變為閃耀麥克風 想問正確嗎
我見勇者點強個名都唔變

趙 韓 燒餅妹 佢得中意咩野
想升羈絆 咩方法升得快

是但搵間餐廳食嘢

我真島唔夠打 一野刷到50級 之後桐生都一次過
其實桐算易打 唔貪心就好穩 佢唔會打女人 可以唔洗理班女

106 diss饒舌歌手 橫濱 神內車站東區
252唔知

一番比一馬打到傻左

Thanks

韓：玫瑰
趙：盆栽
女：無得加，只能玩經營公司小遊戲加好感度

我自己係求生酒吧附近有野食地方, 出面有流氓打
打一鋪流氓入去食野, 食完出黎打流氓, 再入去食野
不過每次加10

你地會唔會auto 打？

想問下點解我影完河童都唔計我影左

有時會, 但講快既話都係hotkey 最快

要顯示拍攝先影得

占卜佬🔮邊到買？

仔 直接去叫雞

前期唔會 中期開始打街怪 大把錢食野回血會

請問點樣將技加入hotkey

叫雞邊度叫

option 果道,有查自己D招, 之後三角形可以SET 上下左右轉做果招技

我點影都無人地youtube果個拍攝

set 左就auto 會用？

唔係auto, 只係唔洗你慢慢搵返D技出黎

玩到有得轉職好唔好即刻轉？定係升高啲原來個職先好啲
一轉人又廢咗啲武器又冇得用,但我又想試下新野

冇錢就盡量唔轉 不過我紗子會轉偶像 黑警轉舞者開場用風車打小怪都ok

大坂
有個玩牌既地邊有得換
但要1000萬
另外好似 近車站有間行上一層既睇落高檔女裝有鐵球賣

其實靈敏度有咩用 搵嚟搵去都唔見

OK
我紗子轉偶像,POPO轉防暴玩下
主角同爛波太好用唔轉職

我個小紗做媽媽生做到rank30先轉
佢裝個有魅惑既手袋後好多時都可以幫到我磨下
唔知點解佢特別易魅到人

我都係

劇透慎入

閃避率掛

玩到ch13, 永遠有人想起大台，點都拆唔到

仆街 玩到打完刪泥車先發現
啲 gay絆滿咗原來要去酒吧講嘢

點解無人講架 蝕晒

唔劇透地想問下有無人熟日本政治
知事，秘書長係咩職位？有實權架咩？
知事聽落似幕僚位，秘書長可以決定個黨既配票名單咁大權？ 林卓廷黎？

終於影晒河童同捉貓

轉頭又洗100萬醫人

有個清潔SIDE EVENT都要捐100萬

春日用最硬既職玩support 最勁

東京都知事指揮東京都廳16萬5千公務員 因為東京係日本首要都市 特別重要
如果你當東京係香港 知事就係特首
連保安級別都同首相 國務大臣一樣

賽車用邊架最好
打到飛龍盃開始卡
一多彎轉我就收皮
應該係白金最大障礙

咁秘書長呢？立法會主席？黨魁？

舊角色黎

知事想做果個位?應該係內閣官房長官
如果無副首相 地位就等同副首相

想問玩公司
招支線或路邊人係咪最多銀卡R 唔會有更好

想問支線係未唔會miss
e+3章唔敢推主線
驚做漏無得返轉頭

唔會MISS

有金

有ssr 但其實唔會覺得好好多
有d r 卡經營仲好

其實我冇搵路人都上到第1同100億
不過要花D 時間執位置賺到盡
但因為唔周圍招人, 其實反而仲節省時間

追女仔點升個人能力，知識都話考試順住劇情去到10lv, 精神同熱情點搞？

thank 不過成就要搵哂堆路人？

打工英雄果D 小任務好似係
但獎盃就冇
我諗你搞完考試, 等D能力升完再招人會方便D

岩 時間緊要

請問賭場有邊幾個 暫時只見到中華街公廁 想買經驗值增加

有個係地圖左邊條垃圾河落樓梯，不過要精神5lv先入到去

係咪每個職都有專屬升exp裝備?

終於隻齊左pokemon圖鑑
但送舊垃圾

yes
賭場換or做支線拎

股東大會有用既路人應該得 猪狩 漢堡包細路 馬戲團馬騮 其它爆機先慢慢拎

有冇人一見到隻看板人就auto

想問點升lv最快
依家主線啲對手 起碼高我幾lv

麻雀係咁輸 打隻張俾返邊隻我

有冇人覺得趙個樣好似"你有冇試過上網搵酒店"??

唔好做牌 有乜食乜 要鬥快
電腦1番都食

刷賽車 2500換書
解打工任務的挑戰，搵升精神同熱情去做
解部份支線會加
搵捏捏npc

我目前係諗到咁多

第六章開頭個迷宮超長
行整都未到

Btw, 燒餅妹招飛針幾勁

姐係雞糊？😂

跑馬仔好難

係咪可以係神室買

你地難波用咩職
好似廢廢地

黑衣已經好勁

係得個個先咁長 之後都無呢D咁閪嘅野

燒餅妹先手快 D卒未走散哂 即刻飛釘 通常都全中 一定死幾件
淨返個D用勇者招橫掃搞掂埋佢
當初競技場都係咁玩 一take過搞掂哂30層

乞兒 除咗呢個 占卜師都唔錯
最近發現佢用防暴幾勁
防暴係魔攻高嘅職業嚟 無諗到
不過係已經學咗占卜師同折除師D 火技同電技

玩完試玩都幾正但見到人中0特價，應該玩邊隻先？

唔鍾意中華街D 劇情

想問下職業最高幾LV?

30

both
玩0先 一黎劇情好 二黎舊engine 好多位都要load 怕你玩完7返唔到去

玩完極 先玩番0會好啲
會多啲感觸

推薦0>極

玩完0先會感受到桐生同錦山的兄弟情

經營公司有咩心得
我岩岩玩完第一次股東會，好唔好即刻買多間野同請人
定係靠間爛鬼仙貝鋪去到100位先

打到真島....個到係咪要去打搭練LV 打裝先得

買多間啦
淨係靠燒餅舖搵得好少

咁有裝梗係最好啦
但我覺得如果D職業分配得好
唔練應該都有機會打嬴

春日最原本個職有無架?

好似有

定係你講用拳頭個個
個個就唔知

我覺得趙個定位完全比泡菜佬全方位屌打
真係冇咩出佢既理由

屌一樣

周街刷囉

想問下幾時先有得用燒餅妹 我依家第六章

轉左做拎刀個職 好撚廢

經營公司到前100名，就會加入

咁難 我股東大會得返11% 跟住排名係黑心公司

唔洗買其他鋪，升爆燒餅鋪，同有錢剩就幫員工升職就ok

如果只計可玩性呢? 經營女公關好唔好玩架?

依家 勇者 黑警 韓鴨 偶像
對方打一野都扣200幾
血都補唔切 有無攻略

有火aoe打真島會好D
勇者同偶像回血
勇者可以放多條命個招冇咁易俾人合身技殺
乞兒用火大技男公關用玫瑰極清分身
之後另一個出黎個時唔理佢全力燒死真島先

我諗咁樣應該有機會
但我未試過

女公關應該係人中入面最正嘅遊戲

我岩岩睇左
不來要dlc 買
我見原本個職有d 技可以帶走

唔知dlc 個惡魔職同大姐頭有無技好勁呢

但我又想知其實鬥技場打完後
如果爆左機仲有無野打?

執垃圾解部份，但好哂時間執到人都癲

我反而用趙做保鑣，覺得佢人格上比韓仔吸引

我覺得如果一開始玩買左職就抵既
就爆機就唔抵
爆左機得番一個迷宮玩
仲要好簡單

春日用邊把武器最好 好似唔多夠力

唔該巴打

升一開波個把聖劍

巴打你用咩打得過

我屈lv屈裝
因為打塔D料可以合到最勁個D武器
我打料已經打到好高lv
之後又合埋裝

合裝係合咩裝
個時用緊咩人

我開頭以為個經營都可以玩好耐
點知幾下就完左

即係爆機後得賭錢個d 玩

無玩過0~6 會唔會唔識NPC?

定今次N{C 全部都係新?

武器
打鬥技會出料可以強化D武器去最勁

有小部分之前出現過

有極少數舊人物
不過對認識個故事無影響 個故事D人物9成新嘅

去到後面唔練功係咪會打得好辛苦

勇者 韓仔原職 大陸仔原職 偶像
冇練冇特別升裝都打到
基本上要睇住下一TURN到邊個再決定做咩
初期冇重傷主角同偶像都可以唔回血幫手輸出
分身我都係一隻一隻打 可能我好彩 主角冇俾佢針對 冇乜壓力
對面2隻一齊爆氣就要KEEP住主角滿血/有根性復活 直到佢開雙人極
根本上每隻BOSS都係禁打
另外有得落毒就落左先 D BOSS好易中
韓仔招火刀極 大部份敵人就算RESIST 都扣好多

個人覺得戰鬥可以做得再流暢D
太多多餘既野

12 13章有兩場boss你冇可能唔練

我覺得整走走個死人視角同減少亂行就夠 出技嗰鎮隔住條圍欄 或者有野塞住行唔到要真係好難睇

係佢地成日打完會行番原位on99
拉到條戰線勁長每次打都要睇佢行過去

我有次馬路邊開戰 最後一個敵人比人打出馬路 我班友on99咁係行人路跨欄出去
仲要個個都係咁 一次行10幾秒

如果係動態bar 會唔會刺激d?
速度形快d 刑警果類慢d

下 唔係有得瘋狂刷咩

想問下去到20名開始係咪要金卡先夠玩
我用開果堆人都唔夠料推到三行bar都藍

定去考試招募哂果4位小姐同豬生返來先好d

動態bar冇咩時間思考感覺唔係太好 好似ff13 ff10-2咁

進修下班人 第三個人成長咗應該夠推第二行bar

thanks 仲以為進修係昆錢

有得刷
不過拎左第1之後個可玩性唔係咁高姐
咩都唔洗整係咁開始之後到有人爆火先搞下員工心情
股東大會又可以一招走天下

咁又係 今集易左少少 股東大會玩哂真係好bug

結局討論

升升下而家煎餅妹先最勁 一開始佢已經行動 先過韓仔
我將佢3個職都每個升到25左右
而家轉佢去開頭個職再練埋 砌高 d基本數值
佢仲大力過春日

想問個咩淺田喉糖罐升咩武架? 鬥技場佢好多都係要5回合清場先拎到 好似好rare

煎餅原職勁？聽人講佢轉發牌員飛卡都好勁？

大家有冇武器升級個過程表.....
唔知依家升級個把野上唔上到極

原職本身都勁架啦 開波先手 D人未走散 直接飛釘飛死哂D卒
同埋佢本身都有招咩幸福拳 又係好痴線 成日暴擊
不過應該都係發牌員好D 因為有招打3下
我原職30咗之後用緊發牌員
2粒dice加極武 開波直接出極打哂對面
同埋佢攻擊力都高過紗榮子 紗榮子玩魔攻 healer著數D

發卡最勁 淨係用飛標個招已經夠打
但我升到30了.所以轉左去第二個職拎d mp 同攻
砌高佢

佢攻高過紗榮子

好似得我一個為咗睇榮紗子著和服黑絲將佢轉大姐頭

點解經驗我有成12億都話我資金極差....
真心唔明

但呢隻game 無個d 好多層既場打
搞到升咁勁爆左機就無野玩
唉
我好想返去虐打真島

真島同冴島招合體技 秒殺ge

唔係秒殺 你唔夠血同防

其實d技好唔好用？

幾好用 趙同韓混合體

要點先夠打
打到想死

刷鬥技場 打到47左右 50就一定過到 有能力打最後5關刷幾套龍裝就夠爆機

我好憎趙 唔關佢大陸人事.係覺得佢加入得好夾硬 同埋都咁後先加入 都無心機升佢

同意趙劇情冇處理好

趙韓好似後期好好用 必出？

想問下邊個有技回全體mp 仲未搵到

終於爆機，仲會唔會有下集

韓仔 我轉左做鴨後佢招香檳山幾好用
行動都夠快

我隊野而家係2女加韓仔

我想問占卜師係唔仔勁? 見到成個武 金球要1000萬

韓同趙都必出 但韓會好用好多 有麻有出血有毒 又有拳劍槍攻擊 不過大部分單體
而趙係出血同暈人 原職就劍拳 範圍技比較多

一定有啦

韓原職？

好似冇得群回mp 唔知Uber fight有冇

上面就係原職

學到打雷個招就可以轉其他

可能記錯好似追post有人講過有得回 咁有冇回隊友單體？

外賣就有得全體回MP
極技好似得音樂佬有招回自己嘅

其實又唔係窮 直接食藥都夠啦

食藥仲回得多過用技

悅子讚趙著得好睇

資格學校櫃台條女真人

咁每人一招技可以控制走位
突圍或衝擊都好

我覺得今次算最還原

經營真係幾好玩
仲有無其他支線必玩

如果佢可以問小島係人物取模個道偷下師
一定j到出血

得閒炒下飯好過

趙個配音就幾正
定位都似係同真島類同但正常版
佢用占卜師同舞者真係襯到一絕

審判屎眼賣緊173，已買

無人機比賽玩到掉手制

結局睇到流馬尿

真島難打到
屌你老味打打吓個大隻佬仲落埋黎

岩岩過左

反而覺得魔法泡泡難d
無人機買20蚊既dlc過左 雖然都要5-8粒鐘

我好似就係見到有d太煩既所以冇刷白金
今集白金就簡單好多

整男人無問題
整女人一用真人好多都出事

實體二手會唔會差唔多價錢
想買黎Share 俾 FD

Dead stranding d女角都係取模
好撚正

12章去蒼天堀
幾耐先返得到去橫濱?

飛的就番到去

啱啱玩完第一章
製作人到底幾鐘意坐監

轉職完d 基本數值會留？
我就係聽人講唔會留先冇轉職

我咁辛苦熱血10，諗住溝製作室條女，點知就咁畫面粉紅就hea過

點解我神室町地下得1F 無b2f

no

只有紅色波波跟角色

如果今集溝女同木村一樣就好了

條橋真係好老套
同一番瑋開波就42 老左少少
3張既話佢可以做d 野in返d 同加感情線都方便d

轉右同直行你一定係直行左

有無推介?
怕爆左miss d 過癮既支線

勇者EXP配件點先有

想問 千禧搭有幾多層？
岩岩爆機 人物平均65Lv 夠唔夠打

我都係65左右
有補血就唔怕
d 細boss 弱過主線
最後隻亞門有d 難， 但補血快就唔怕
中途有2,3個地方補血， 路線同主線一樣

黑警係刑警定防暴

亞門歷代最廢

咁大穫 但主角要轉哂咁多隻職先完成到 即係愈早轉愈好

第十二章，，，，，，，，
好熱血
好滾動
又好sad,,,

聽講中後期水道刷流浪漢升好快 但前提要有占卜師招雷

亞門有AOE膽怯 同AOE麻痺(衛星炮)
補師最好裝防膽怯同防麻痺
裝左呢2件完全冇難度

唔洗特登升占卜師
用韓俊基招AOE掃射 / 難波大火OR大鴿
已經打得死邊緣人流浪漢

光與暗的去向
今集真係對到題
鐘意今集多過0
今集好多彩蛋都好正

隻小強 係咪得用罐頭換？

買左大姐頭比紗榮子..先發覺冇補用
好似買錯左

六圍有無得用錢買 唔想渣車

我都想知

不過一番呢d熱血中二病 講42都唔太覺
何況人中模組不嬲都比實際年紀細得多 問題不大

將棋殘局（ps：殘局解法和審判之眼一模一樣，你可以回去翻帖子確認）
名稱 走法
殘局一 飛車右移一格
殘局二 右上角行往左上移一格升級
殘局三 飛車上移兩格升級
殘局四 金將右上移一格
殘局五 右上龍王左移一格
殘局六 第一步拾銀匠到對面王將前面，第二步拾銀匠到右上角香車左邊
殘局七 第一步飛車右移兩格升級，第二步角行右上移一格升級
殘局八 第一步角行左上移一格，第二步拾銀匠在對面步兵左邊那格
殘局九 第一步拾飛車到王將上面那格，第二步龍王右移一格
殘局十 第一步飛車右移兩格升級，第二步拾金將放在對面銀匠右邊那格

知識善良時尚 8千一本書

勇氣精神朝氣可以點揾

我朝氣同精神都係靠解打工任務的挑戰升哂佢

請教點 解的士坐來坐去都冇得揀遠 d咗地方？係味要做d咩野

推主線啦

見到的士要行埋去講野，好似開check point咁

希望下集比個廿幾歲女主角陪下一番
永遠自己一個真係幾sad

呢句係桐生仲係到果時講過n次

望下桐生做左成世處男
真係唔想一番都咁既樣

一番有紗榮子😻

想問地下城有隻怪打親都係扣一血....
有冇方法破佢防???次次打到一半佢就會逃走=0=

韓俊基本身個職業 夠唔夠用 想用韓取代黑警

夠呀 足立正職無特別 可以換走

要用槍打 或者 用難波放火 放白鴿

諗起中途打完之後， 無啦啦有膝枕

賺現金係咪最快係股東大會拎

44個鐘岩岩爆機 睇下仲有咩玩先

難波用咩職業最好

原職

請問送花比四大女角係咪可以唔洗種 但係隻花向邊買 想拎完先再玩公司

係.....好似係右上地圖

On9..死唔見一半錢，撞到啲高10lv唔夠打死左，重生又比另一班圍...

想問公司過左第一次排名之後係邊到入番公司繼續玩?

見到thx
另問埋豬狩果兩招考試技係咪必學

新公司 英雄總公司右邊有座野

同問 應該話我個個職都冇

春日勇者 加隻偶像 係鐵膽？
另外會加發牌同咩

邊度買到大姐頭武器

里里佳我送完10束花之後可以點觸發支線

紗榮子有無女友任?點觸發

9章後解黑市商人支線有得買

流程:搵求生酒吧條女>去周龍商會>打>完

我都係勇者偶像發牌
最後個隻我多數睇情況換人
不過多數情況都係韓俊基

無學過
玩多兩次就過到

有唔少要解支線先有

音樂家同事務員個配件可以去賭場換

我每樣買兩件

咦、我去到周龍買到野，但冇大姐野賣既
之後返去酒吧同條女講野、得送花同睇history

9章後喎 同酒吧條女要熟左一次先(送到5束花俾佢，好似要LV7朝氣)

係咪得呢個方法炸？

有有冇巴打玩到將所有角色可轉嘅職業上到封頂
玩到極致
其實職業能力係跟職業定自身
例如職業某lv 加攻擊力 要我用個個職業個陣就有加成
定已經加左落基本能力上？

可以係草叢度汁
但機率低

有得執

執罐頭點解武器果度得結他？
上網睇話仲有公關個手提包
點解我冇？？？

得紅色波波跟角色

最後果個好麻煩..要全岩 玩左成粒鐘

我好好彩一次pass 可能我係一次過考晒 對d 題有印象

用唔用燒餅妹好
我第五章換佢入隊依家第六章頭
主線劇情冇佢用佢好似有啲出戲

佢轉發牌員好勁 建議你用

我想問呢個msg 即係要去邊?

賣左佢

你係巴哈開埋post問?

經營好玩到唔捨得出返去
而家終於入到20強

講左個鬧交王，
升到盡有700幾說服力

都係 但第一之後就好空虛
不過佢呢個模式做得幾好
易學難精 如果再用心放多想機整多d 事件會襟玩好多

想請教要講暗號買武器個到點會開到？
去到同條友對話之後次次都係 講算了下次先😯😯😯😯

規模大d, 多d細節既話，直情出獨立game都正

你劇情打完韓仔個度未?
定你已經開左個sub mission?

玩到去十二章了😲
生存者酒吧條女到開左sub mission之後次次去到買武器個到都得

e 你精神係唔係夠
因為我係12章之前開
個個位係有條渠有個人擋住.話精神要夠4 先可以叫條友行開 係個地下賭檔黎

但賣武條友d 武其實好廢.你如果開左浪費2000萬根本唔會吼.但佢係一個外派黎

原來係咁😁😁😁
其實後期武器防具我而家都係用緊係大阪個格鬥場入場拎到個d ，邊度都再有更高級既武器防具拎到？
同埋係咪升爆浪漫制作所之後既武防係全game最勁?

原職既話就好似係
勇者個支就一定係
但我都未夠料升到盡 d 料要太多

嘩，我玩到11章。
即係要起碼朝氣7先開到黑市？

佢就係話你知

現實世界 你唔係老闆就係奴隸

仲要精神4 因為個個位有個人擋住

有了，原來要去金橋地下賭場先

呢隻驚洗唔洗一個角色升曬幾個job
我見有啲rpg係你升幾個job會有能力疊加

請問占卜師武器邊度有得買??

好似唔洗 只有個個職既紅色技會跟身
所以d 女轉左偶像學左回血就可以轉發牌員
(sm女 有招回血極技會揸人袋,好正)

想問打工英雄要既公仔 小貓奇奇 個D係邊到拎？

中華街間機鋪

點解唔多覺中華街有 要劇情去到一定章數？

有間上一層既機鋪
我無記錯向個間度 我第一次入機鋪就係個間

唔好意思 係咪地圖最右上角?我行晒個公園都冇
我都想搵埋江湖寶貝個到 又係搵唔到

公司應該係左下角屋企向上行
一番製餅咁上下既野
江湖寶貝係地圖中間個個小智

用死一種職業爆唔爆到機？

YES

男既叫雞最快 一次加80

我第九章都仲未攞到燒餅妹

中間有段如果冇燒餅妹得3個人

邊度有

我依家就係 好辛苦

林鄭個反骨仔走撚左

玩到80 名先明真正係點玩

橫濱下水道有一層打垃圾佬有得拾

花牌賭場換

勇者升到30lv 轉去原職又升爆30lv 的話
再轉返勇者 會唔會加埋原職能力？

風俗街有一間 同飯店小路隔離間

桐生同一番個衣著style係岩岩相反😯

想問下個特典code 係咩嚟

升到幾LV 打真島好?

點都要打鬥技場
唔打打唔贏真島

好想訓紗榮子大脾呀😻😻😂😂

公廁賭場??唔見有嘅??

金花橋橋低

唔係橫濱??
我主線仲未離開橫濱€_€

係橫濱 地圖左面中間既金花橋 橋邊會有條樓梯圖案

後期邊度有刺客打
卡住打工任

江湖三寶⋯⋯寶貝資料......
加埋就係江湖寶貝

係咪有得用手提連PS4 想刷呢升級
如果出埋 switch 版就好

Details ?
打人執要睇彩數

我想問經營公司 係唔係一定要買DLC 先有果D UR 勁人?
如果唔買只係要玩長時間先賺到錢
一話會差好多

賽車果帶既草叢度

唔買啦
都係用多小小時間就得

唔係好勁
係好屈

依家我條隊
勇者 繪梨偶像 街友 韓鴨殺手

繪梨縫影好高攻 可以做輸出

唔要偶像勇者都可以做補，轉發牌

一個人升幾種職會疊加基本數值？

保鏢廢到嘔拆解者普通都高攻過佢
勇者係可攻可補 平衡型
春日直接轉用拆解者算 輸出唔錯

經營公司條女 好似要升嘅話會好煩？
但一嚟就用到佢發牌員

點解煩 咪又係咁玩

多咗個角色 唔識選擇 其實係咪睇樣
有無得睇基礎角色數值？

保標打單體都ok
轉左莎榮子做公關妹純睇佢出技

珍珠係咪只有打塔先有

係咪一定某隊職先爆到機 見個個都偶像咁

其實唔洗，勇者有群補夠用

就算冇奶食藥過都得
以rpg 來講依隻難度唔洗用腦打都得

個捏捏咁難刷

兩隻DLC職係咪無武器換

打到第五章
幾時儲錢比較快？
中華街班友打唔掂又無錢買武器

有 要搵咗隱藏武器商人先有得買

一番cv係錦山cv配添

我用莎榮子偶像嚟丁

搵汽水機底 我搵左幾隻金碟成4 50萬

第6章可以經營公司之後5分鐘300萬啦

我唔識玩 依家間公司係黑心公司 ranking 17x

咁過埋第五章先

點解莎榮子冇特別服飾
強烈不滿
出浴袍比我睇開香檳

係咪即係用槌打爆個牆搵果d

唔係 𠵱個要係生存者酒吧姐姐觸發

賽車全冠軍有冇咩特別野......？？

大阪個格鬥場升快ｄ定神室町個地下迷宮快ｄ😯

諗起第一集紋身佬同桐生講既野
魚躍龍門

地下迷宮有流浪漢一隻勁多經
但要行黎行去冇咁方便

如果當年錦山有呢班好拍黨

股東大會玩掂就ok
發言個陣唔好心急
放晒3屬既員工落去
盾要岩屬先一下破到防
唔洗死記佢會係個盾左下寫住weak如果岩屬可以破防
之後破左防就扣晒佢D血就得

一番卡拉ok首歌既full version

試試先

股份公司好無聊 打機就係唔想煩佢整啲咁煩嘅嘢

仆你個街....支線賽車大佬打左10次都過唔到
到就衝終點就殺上來

啱啱買黎玩，見佢另外有好多野買，有冇話邊樣一定要買？

升盡部車好易過

我覺得如果有愛同唔討厭佢做法既
可以買埋職業
其他唔買都得啦

thx.

你地咩人用緊咩職習

差佬用黑警
妙醬用偶像
其外都用原職業😂😂

等佢每個星期更新

冇得簡難度

想問下total有幾多章 依家第十章 是咪就快完
我先玩得個十幾個鍾

15

hihi了
巴打用左幾多粒鍾爆

邊到買到Cd

未爆
打到13
玩左25小時

冇玩支線同其他野?
我20個鐘先岩岩第7章

有呀
有D 對話無慢慢睇

請教升到幾lv先夠打final boss ?😲

剪刀手係咪得低星 危險度升完之後都撞唔到
卡住打工任

51過左

咁快😯😯😯😯！！！

你按詳細資訊會講打邊一類既怪都ok

終於玩完個經營公司
最尾十名耐d癡線

耐到*

屌打桐生要幾多lv先夠打
打真島已經刷左好耐lv
打到

我見剪刀手有三格 頭兩格就一二星 第三格未開到

打吸塵機，好痴線

捏捏 刷有咩技巧

蒼天果個刷極唔出

同一個位就有

坐的士去遠小小既地方
再坐番去近既

洗唔洗轉地圖？？
定同一地區坐的士

我都卡住 唔見有

唔洗轉地圖
例如神室左邊坐去右邊就刷新到

咁就唔知了

桐生易好多 佢唔打女 男既回血同加buff 俾女磨就得

機已爆😲
桐生、天童、final boss 慢慢磨就得

今集出之前春田一番個造型同設定比人屌到仆街
而家無晒人屌

升爆紗榮子既攻擊力
再用紗榮子招踢春袋腳踢撚死哂所有boss
唔知有無得諗

點升爆

捉將棋有得換永久加5攻擊既紅水
升爆之後，桐生比一招春袋腳踢撚死
諗起都好笑

劇情同人設同造型好配合
講型就一定唔夠桐生黎嫁啦
但春日就有親切感好多

有了 有時黑仔唔見有

以為happy ending 🙄🙄🙄
一番可唔可以唔好似桐生咁悲劇人生

同你個名一樣
有冇試過

鎌滝えり真人點解靚過game入面咁多😑

冇桐生咁木口木面， 講野講到眼都紅晒
好touch

有無人同我一樣
聽到桐生首出場音樂雞皮都起埋出黎
差D射左

終於搞掂班撚屌捏捏

一番係桐生面前係好似個細路仔咁、
桐生終於係前六集主角 份量太重
但好期待一番之後既發展 ！

我估如果有續作
桐生未必會再係主線出黎
今集好多位都係講佢睇好一番係未來既龍

爆機感想
故事好豊富好成功將一番打做成一個有血有肉既主角，但反派唔夠出位如果冇東城會幫人出來撐場真係收得皮，戰鬥d走位好奇怪平時打個陣角色同敵人拉到老遠，行過去打完人之後又走番原來個位😂😂其他位完全okay，好enjoy呢兩個星期

我覺得今集一番仲未成龍，只係一個introduction，下集等兩三年係咪會係ps5出呢😲😲

嗯 首尾呼應😲😲😲

未見條屍都唔敢講bad

一番除左係未來既龍，仲有一定係小野道夫

D 捏捏係咪可以狂刷能力值？？
朝氣有冇得買書？

人中續集必爛 出新主角好過

打完亞門
桐生同亞門講既台詞好有味道

好期待下集呢個新傳說點樣成龍

岩岩爆機

呢part我都睇到r 哂頭
成集劇情最反智就係呢part

我屌 原來唔係得我一個咁諗
我無打第5集仲以為miss左啲乜

毒男都有6條女真係幸福

好撚累
打完桐生

支線46係咪又係賽車

其實我覺得呢隻game既一番就係當年有人係身邊幫佢既錦

今集真係長左好多
以前平均爆機時間大約十幾就爆

你爆左未先
佢有講到點解要解散

真島出場個幕真係J左好多次

蒼天堀鬥技場 每層個獎勵係咪拎過一次再打就無得拎?
個啲金塊 銀塊 珍珠

我覺得制作組係想咁寫 當桐生睇到一番後背果一笑 喊左

桐生可否不要老

可以重打重拎

想問下公司去到第9名 點拎豬狩 我過哂堆考試同佢講野都冇任出
另外第8章想升爆一番果埋能力全十係咪難少少

不過誠實講
黑田叔把聲加埋桐生個樣太型男
搞到d 感動戲好木獨
相反一番外型和善d cv 又配得好
Ending 果part 喊住講野搞到阿叔我都好感動

一番cv=錦山

第8章衝下劇情先吧

仲諗住刷錢先唔法煩

玩到第九章
諗住玩下公司刷下錢
點知一玩就成晚
而家融資左十億唔小心洗哂又唔夠錢還

冇save?我次次借錢或買新大樓都先save

處處被打壓

未 我打到及久米參選個到

有人知道豬狩支線幾時會觸發？考哂21試 公司打到第6名都冇既

出去學校門口應該見到佢

極度懷疑我中左bug
明明同難波喺求生者酒吧已經完左個飲貴酒故事
羈絆應該升到lv4或者5
嗰時冇為意到
玩到第六章諗著幫隊友轉職先發現
難波仲卡左喺羈絆Lv2
話要解鎖先要繼續過主線劇情
明明足立同小紗都已經升到Lv4
仆佢個臭街唔係中bug要由頭玩過嘛

真係要推主線先升到 後面有轉捩點

即係難波個飲酒故事結局

其實未完既?

未完

求救
天童點打
佢成日有招一野即死
一打春日就game over

爆機後千禧塔有咩打
幾lv再入去好？？
支線46 係咩任 點先出嚟

勇者的執著

升lv/拎獎盃 （仲有小劇情）

賽車 玩完飛龍盃出好似

爆機塔好易打
有亞門
支線46如果唔係賽車任就係溝女個D任

有無人知朝氣點升得快 暫時剩係見到執罐有書賣 同埋賽車有全能力

屌
我長用保鑣用到尾
無練勇者
好彩隻野頭先無打中春日
終於打贏

賠左兩次錢再打

飛龍盃要全第一？？
玩就玩左 1 2 3名攞哂

應該3回合總成績要第一先算clear

屌西 個飛龍杯難撚到

真係靠運....D死人車都唔受控制

叫你推主線咪繼續推...

一番控股點先會多D SSR既人

上網睇好多
成日不動產條BAR 紅哂

喺街度企個D有機會係SR SSR嚟

最後都係解打工任務

白金最大障礙
仲有後面打豆腐佬又係好難
最大問題係重賽要load好耐 我仲要係厚機ps4

利申:已白金 遊戲時數56

屌你老味經營公司真係好難玩 我啲員工淨係用緊一開始嗰條老嘢同隻雞 但係唔知點解人事管理成日都負數 就算冇負數間公司都係唔賺錢 營業額剩係得兩萬蚊

要次次買新店前save嫁一買完發覺負就代表買錯或強化得太多 又有可能放人問題

想問橫浜地下水道金銀箱有冇咩正野

巴打覺得可以點搞 請人又得班垃圾 但係如果升呢幾條撚樣職每次要比多成9皮 但係唔升又唔夠股東大會lv6以上班人做
仲有唔知點解我間野都唔賺錢

52LV 爆機
似會有續集

終於過到，道具要留加速衝終點，飛彈等佢追到你就炸，佢會白痴行電區跟住自殺，每圈留空位一定要拎到落雷減佢速。 BTW要一開波加速到。

經營課金輕鬆爆機

依家第11章
其實我應該升啲咩 點樣可以營業額高啲？

一開波諗都無諗就課左
只要D人D唔好升太多職真係完全無壓力

睇巴哈攻略

課下升能力值個包算
經營玩下請D好野就得

其實係
課左中間就會悶
因為根本唔使諗請人
D企業都一定會滿

支線46個飛龍賽車點贏呀.....
撞一撞就車尾燈都唔見

升盡部車未
我1take過

部部都升盡
用邊架

第4定第5部
加速力高個部

有冇人知剪刀手出現位置 佢寫伊勢佐木大道都唔見

口袋咖啡廳對出

打唔贏呀...屌
白金呀

唔洗成日飄移
除非轉向唔夠
如果唔係普通our in our 都仲快

有冇話第幾章會易見d 我不停兜都冇

用烈火戰車，食晒佢d加速，頂住佢個身位

唔洗加速，你唔炒就win

唔撞都輸
點解你哋咁勁

我都係玩到第五章 不停解打工同小遊戲咋

下 第5要解我第8 唔怪之得啦

唔解哂係咪白金唔到？

應該唔關章節時
我而家風化街都撞唔到星探

而家玩到第12章 佢要我用三百萬先可以繼續推主線 但係我得五十萬
想問下除咗經營公司之外 有咩方法賺

經營唔係好難 先攪好主店 經營規模升到盡
員工 有時要升lv 先支持到個經營規模 不過唔好鳩升 人工會高好多
之後買第二間 買營業額高既 有間營業額特別高 唔知係開第一間定第二間分店果時會出 有得落廣告一定要落 其他投資我冇做過
股東大會好緊要 帶齊3色人
之後好似玩包剪揼咁出牌破佢盾 再用說服力高既咀遁 應該唔難過

我一開頭借左銀行錢就起家 一路殺上第10位

搵到了 原來要狂測

另問搵仔 大介 有冇人知向邊

拓海你lead住佢，食加速箱就贏

落後就重玩啦，你追唔到

30次啦⋯⋯放棄

冇快既方法
其他賺錢慢到喊

駕駛員問題

搵貓 河童果d囉 得四百萬

有無人有春日電話聆聲

DLC個兩個職 有冇巴打買左？？
勁唔勁

影河童加貓支線

屌那星.....過到啦
仆街賽車佬

四驅契弟
睇唔到路嗰下最難

個柏青嫂係咪純粹睇彩數架咋??
完全冇技巧可言???

根本係老虎機黎

個捏捏樂杯真係浪費青春

賭場sl大法
買白金碟去賣

醉酒BUFF係咪一定要食解酒丸OR入戰鬥畫面先消到??
就咁企係街會唔會自己消失??
次次去完CLUB 都要食解酒丸好煩=0=

仲有一定要食到個閃電

玩到第七章 而家19lv 應該幾時轉職 同駛唔駛落地下迷宮升下lv先

邊到有面紙?

汁汽水罐個到換

執空罐

你鍾意轉就轉冇咩所謂
唔洗特別刷lv
地下迷宮用黎開圖鑑

一轉就攻擊力下降 係咪因為佢無計你啲岩既裝？

職業lv低, 升返高就會高攻

Thx

打工任務搵怪出現機率都幾低
係指定地區

唔洗，用油冼鳩托海都得，npc低能

打工英雄 搵小朋友係佐佐木電玩中心

第一個？thanks

有冇人知oraga街納豆向邊